想做UBER 而家介紹人獎同新人獎最高係點?

新人獎好易
維持四個星期
第一個星期做一單已達標
其餘各做十單
每星期派一千
唔可以斷 一斷就完

介紹一個人最多分2000
但受介紹果一個人要做夠25單
介紹人先至有得分
今個月特別少少
介成功介紹兩個人之餘
佢哋有各自做夠25單
額外有多千五

利申：上星期三先做 新手
我一日都十幾單

如果介紹人話介紹費同我對分
姐係我做夠1+10+10+10 會有4000+2000/2=$5000？

諗緊做唔做幫補油費 驚放蛇

想問由申請到批要幾耐, 要交咩, 洗唔洗上去
同埋而家拆幾多成?
個客俾貼士係點分法?

THX

你不如驚載客途中出意外好過, 而家大把車開工, 唔想再有人入行搶生意, 唔好做啦

批就一兩日
行車證 燕梳 牌簿 身份證 駕駛執照
貼士自己袋哂

師兄有無興趣做對分? 想收工順便當做下pt